被世界遺棄不可怕

喜歡你有時還可怕

比不上在你手中火化

鍾意一個冇可能嘅人真係好可怕

諗咗好耐唔知點講好 同埋好多frd知我個ac 都係唔講喇

is

太快樂 如何招架 殘忍不好嗎

表個靚白 狠狠咁俾人拒絕一次 就無事啦
利申：過來人

毒撚就唔好成日有咁多性幻想啦

唔記得轉ac？

令自己變得滑稽 睇落係咪會冇咁傷心

唔去會後悔

問咗個frd 佢有中意嘅人 唔係我